想問岩岩紅磡嘅手足去晒邊？

我搵唔到佢地 想知係咪散晒？

岩岩睇live最尾知佢地係紅磡碼頭

宜家停晒live 想知仲有無人同邊到搵佢地

請入 一齊report 9 藍絲 fb pages!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!